##################
SF for Engeneer
##################

| ここではエンジニアが知っておくべきSF作品を蓄積していくことを目的としています。
| 小説、アニメ、映画、TV番組、ゲームまでジャンルは何でもOKです。
| エンジニアとしてのインスピレーションを高められると思う作品はガンガン追加していって下さい。


運用方針
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

| ジャンル毎にrstファイルを用意してありますのでそれを更新していってください。
| ジャンルの追加ももちろんOKです。
| 最低限、**「作品名」**、**「内容、作品への何かしらのリンク」**、**「何がアツいのか？」** を記述して下さい。
| もう既に書かれている作品に感想を加えたい方もガンガン付け足してしまってOKです。
|
| リポジトリにPushされると自動的に http://sf-for-engeneer.readthedocs.org/ja/latest/index.html に反映される仕組みとなっています。


